Youtube叫我萬歲爺個廣告好撚煩！

屌 次次睇長既youtube片都彈d支那廣告出黎
次撚次都係依type廣告！！！
明明個人化廣告已經熄咗
仲有個叫紫禁繁花
你喺度狂loop我係唔會想down黎玩

所以你就po埋上黎煩鳩我地？

阻到你唔好意思
請按上一頁

去google play dl 落黎，唔玩然後去評分欄罵佢廣告煩。
跟手del 埋佢。

情況唔改善就再dl , 今次罵埋唔好玩/晒人錢/唔公平之類。

戀與製作人 成班基佬係度講埋晒啲肉麻嘢

支那廣告係咁

試下先 再見到就真係屌佢老母

拎黎呃妹妹仔 fb有得試玩

認真講，次次投訴完都會唔見咗個廣告。

洗腦式佢就叻

直接喺download app下面留言？

App 評分。

多謝指點迷津

放上連登有廣告作用咩
支那game連登仔也不屌啦

跟手仲有同黨和議叫佢download負評del game再download，直線刷download數

唔好誤會

一個官人七個妻

呢個先叫救命 仲要間唔中台妹賣廣告

這遊戲製作人瘋了吧